點解仲會去先達買機？

明明個朵臭到仆街
仲有生意做
呃呃哄哄仲咁多年仲生存到算唔算奇蹟

世界無戇鳩點運作?

散賣無肉食㗎佢哋走私支那多

全部都出古惑, 就算IPHONE 未開盒有機會換咗零件.

因為有Kaying BB

咁撚豬都啱